涉非禮醉酒小師妹 公屋水警督察施「鹹豬手」被捕

自稱「忠誠勇毅」的警隊內疑出現色魔。消息指，水警東一名27歲督察，前晚相約19歲中學小師妹聚會，席間師妹酩酊大醉，督察色心頓起，...........

條女太後生。 識玩有長期飯票。話哂都6/7皮一個月

正正常常都唔想人獸交啦

黑警係黑社會係色魔係變態佬

犯法就係犯法, 除非你係警察, 最後咪又係冇事, 屌

人獸交

勇咸

忠誠勇毅，鹹濕賤格

終於唔叫休班狗啦

最後無事

誤會，退堂。

嗰個女仔仲同水曱甴玩，都唔會係黃，最好兩個都收皮

要捉股民 依啲小case 十年後審啦

同老鼠玩,,,抵啦

一陣變女水鬼就玩完

屌 蘋果
咩名ar

點解會係飲醉？被逼？

冇錯 條女都肯定係藍天使嚟

全港最大犯罪集團

係有進步

讚下先

你都有道理

以為拉左條女

乜唔係兩個都係賤賊咩?

拉佢嗰個唔洗升了

終於唔係用休班警！

非常好，報紙都唔會話係休班教師、休班地盤工人
警察就係警察，犯法就係犯法
雖然告唔入嫁啦，但都係犯法！

之後又唔告，就算做樣去告，又撤銷控罪啦唔駛問

yes ar but still need pushing

反告個女用胸同西襲警

唔止6、7皮

留名等睇證據不足撤控

咁以後想搵出黑警嘅犯案紀錄,咁搜尋咩字眼先搵到?

因為一打休班警,就會搵到...

依家咁樣好麻煩

你老母唔去做？

你估個個都好似你老母咁,有狗公要屌就自動波打開對脾咩

cwlikkk

推

到時就寫到個女仔主動獻身
黑警最後無事
仲可以反告女主事

Inspector 邊有6.7皮阿

撚有6.7皮

SP 就有6.7皮

冇事嘅，有大波嬅保你

PI住公屋

劇本：告尻條女襲警拒捕，再升做總督察

見習都4皮幾。 兩粒咪6/7皮

你老母都有我呢個長期飯票 養咗你個便宜仔十幾年